再唔走冇車走就會全部送頭呀 !!!!!

親重有機會快 d 走呀 !!!!!!!!

［正視聽］大家唔好再嘈啦